[秒經] 一人一句意淫歌詞

可想過紙牌屋裡你自願留低
原地裡再砌

抽搐 尖叫 出汗

一經信和...

來吧告別前 撲多一次猛火

加大力度好嗎

射啊射，射他吧！

大大力 齊來做愛大大力

你始終都有第一次

都唔只意淫

心思思 想屌閪 剝左底褲

轟轟烈烈四野無人更需要解禁

不要着燈，能否先跟我摸黑吻一吻

纏綿時 意念放空 只得畫面強烈震動
你和他 你和他 被接通

請快快用力射我

係要搞遠房親戚 未食到飽佢唔心息

我要吻遍你的全身上下 從頭到腳我都要

性愛招式 百般變幻 一晚已變化千種

注射終身的愛情身體中寄居

陳奕迅的確是得一個

第一時間醒起

也許不需要等誰來 營救 旱災
處身孤芳既可自憐 何況 自愛
伸出手開墾至會知水可以自來

屌
單春

一次愉快的睡眠
斷多少髮線

濕了便吹一吹

123

和你漆黑之中且戰在最緊張一刻且退

如果有人坐我車會跳下一首

你快張開手嘛 張開腿嘛

聽完會喊既歌

你也記得第一次嗎

愛上了，我不會自慰

來得快 完得快 早午晚 劃火柴

隨越夜越冷的手伸進我軟軟胸襟

Evil is a point of view 全碟

像做了一晚 泥工

風箏全首

除下吊帶前😏😏😏

扣哥

射精 射精 射到北京 快載滿體內

站在大丸前

射精看看你胸部

屌

活在球內盡是生命，集合能量彈力超勁

無奈你對伴侶努力替我吹噓

吞口水倒不如去吞劍

愈來愈濕 愈來愈黑

我輔助你擺出各樣姿勢

I just had sex~~

你引致我的床搖搖

纏綿時意念放空 只得畫面強烈震動

泰國捐精

你和他 你和他 ［red]被接通[/red]

漩渦整首

長和深不要去問

你快張開手嘛 張開腿嘛 往哪張檯簽哪張紙出嫁

望你千萬不要太早扯

濕了便 吹一吹

我見你婆婆好得喎

臭男人成隻歌都好淫

屌閪屌閪 我鐘意屌閪

我要與你硬碰 以爆裂極高速 轉動

將個膠笠戴落何b仔
做愛 係最實惠~~~~~

我有扯～我有壓抑需要發射～～

沒有乳腺但我高貴

仲要係西班牙藉老公Sergio個老婆唱，寧舍傳神

And it felt so good

但是經歷過 最溫柔共震

拖一拖 等一等 怕這點激情 最後和緩

一次愉快的睡眠

愛 是否一種興奮劑
抽搐 尖叫 出汗
我 誓要愛得很徹底
窒息之間捉緊一刹 狂放

再把赤驅貼近

有深度

你和他 你和他 被接通